曹曦月討論區 (4) The Adventure Of Puppets !

🌃曹曦月討論區🌃

曹曦月，中國內地女演員。
星座：金牛座♉️
血型：A型🅰️
身高：165cm
體重：42kg
喜歡的食物：肉
討厭的食物：胡蘿蔔
出生地：湖北省武漢市
出生日期：1994年4月21日
簡介：2013年，出演個人首部電視劇《滾滾紅塵》，從而正式進入娛樂圈。2014年1月，參演特攝電影《鎧甲勇士之雅塔萊斯》。2015年9月，參演青春偶像劇《明若曉溪》。2016年2月參演現代都市情感劇《愛人的謊言》。2016年11月，加盟中韓明星體育競技節目《中韓夢之隊》。11月9日，參加湖南衛視聯手上海戲劇學院推出的大型原創校園紀實節目《一年級-畢業季》。同年，在古裝愛情劇《楚喬傳》中飾演錦燭。2017年7月，出演的青春勵志劇《浪花一朵朵》。

《劇集》出演《倚天屠龍記》，飾演殷野王的女兒殷離。🕷
真正的人，真正的事，往往不及心中所想的那麼好。或許你的幻想被戳破，不再執著於變了質的他，你雖孤獨卻自在。

《劇集》出演《夜空中最閃亮的星》，飾演夏媛。🌠
不是所有堅持，都能代表頑強。

《歌曲》《夜空中最閃亮的星》插曲 空空。

《綜藝》逢星期五晚七點，金鷹卡通《人偶總動員4》，與哆寶展開冒險旅程！🐠

《劇集》《租界少年熱血檔案》，將於2019年在愛奇藝播出，飾演吳瀟瀟。🕵🏻‍♀️

《劇集》《楚喬傳》，飾演錦燭。🔺

《特攝》《鎧甲勇士之雅塔萊斯》，飾演馬靈靈。🌷

《綜藝》《超新星全運會》🤸🏻‍♀️🏊🏻‍♀️

《綜藝》《悅美食》教你整翡翠豬肉卷

《寵物》糯糯 🐈

Weibo :
Instagram :
TikTok：

曦月知識+：曹曦月為什麼叫齊齊？

曹曦月是她的大名，小名就叫齊齊，從小曹曦月的家人都這麼叫她，出名以後，喜歡曹曦月的網友、粉絲也跟著叫齊齊。

齊齊食糭

cls 一個人推到4個post

蛛黨留名

你唔係敏黨既咩

莎莎公主

蛛兒

敏黨都可以過黎淫蛛

明若曉溪
細個好鍾意聽曾沛慈d歌

你放過佢地啦

八月出第三隻專輯
請多多支持

到時我去聽聽

淫敏又話唔得
而家連淫蛛都唔得

梗係唔得la

勇者黨新post留名

新post留名

捉到正 block得bye~~~

lm

新po留名

月b

到場支援

蛛黨報到

呢張好笑

我有好多佢笑嘅gif

多左咁多蛛黨既

應該好多都係敏黨若黨嚟

好魔性 有冇多啲

上個post最尾d留言有好多

歡迎蛛黨黨員加入

不了

蛛蛛is the best

不用分那麼細 兩位都是集可愛與美麗的好朋友

推po

文青look都好正

阿蛛fu fuck!

對唔往 一到深夜 獸性就忍唔往 巴原諒我

天下的淫黨一樣黑

我唔係啊

人誰冇過

今晚月亮咁圓 獸性出曬黎 控制唔到我係反淫架

屌

你地咁夜都未瞓

你慣犯嚟

依家訓

句野係咪應該倒返轉嚟講

敏黨lm

yes 敏黨都睇唔過眼了

阿蛛有d架妹feel有點正

我都覺

真 之前都唔覺咁正

倚天個造型好大影響

之前都唔明點解有人鍾意

佢時裝同出街look正好多

我睇報導 阿蛛原來之前遇過渣男引起我既憐愛

但做暖男都未必有好結果

ching 聽你咁講 暗藏唏噓

不要再說了
往事不堪回首

讓琪b修補你既過去

阿蛛

蛛妹

月b

好靜

入黎推下post先

月b平時既look真係好正
好gfable

幾時變左蛛黨

死啦勇巴會唔會嬲左我地呢兩日係咁淫蛛?

We connect

應該唔會既
我相信

花心！

經過琴晚獸性大發既影響 有d擔心

勇者無敵

有咩聽

做咩對佢失望

做乜膠

佢得閒就借啲意淫蛛 然後我block咗佢 佢話佢對我好失望

佢托頭影相個感覺好pure

阿月同阿琪真係好撚屈

做咩有咁多膠

勇巴

唔想理佢 unblock佢一次又故態復萌

一上黎就見你洗版

做咩搞到咁

愛蛇諗住推到1001？

要溝通

你公然g持淫蛛
抵打

唔好咁啦

可能係你太顯眼 其他人淫都冇事

睇咗 你GCHI嘛

佢慣犯嚟

咁得閒幫手推po

唆擺他人淫蛛 有極大量案底 更違反條約內容

咁耐歷史

一直都冇del到

#19 #26 咪犯咗唆擺他人淫蛛罪囉

好彩我以前都算乖啫 乜都冇淫

details

仲有咩details

個條例

淫蛛罪又點計

冇特定計法 因為佢案底太多 所以俾我block咗

愛蛇激嬲勇者不如say個sorry, 下不為例算啦

周不時犯下法都得?

一人讓一步啦

佢嘅信用評級太低 已經禁止左佢搭蛛黨版直升機

唔得

咩黎 我想搭

做乜咁執著

大家握番手 應承唔再淫蛛米算

佢好堅持支持係冇事
明明回應左佢唆擺他人淫蛛

你應承唔再涉及任何淫蛛事件 勇者巴會睇到既

佢咪有應你

咁如果大家gchi淫敏 你都嬲啦

講到我禁咗佢言咁

算啦

佢先係受害者

咪回應左

敏敏：

高

質

推左咁多頁

情況已經失控

唔知佢想點

簡單來講就係你成日做啲令人煩厭嘅嘢
你鍾意block 就block la
講到好似我錯咁

pat陰

係米又係個個乜野濕9金庸少女 project

唔係平陰好似好啲

空氣劉海

一上黎16個回覆都係你

無錯
好正
不能自拔了

唔好犯罪啦

no 但pat陰真係唔知想點

agger

好多日冇返來
蛛黨仍然活躍

隻藍色野越睇越得意

月b update左抖陰

琪b呢

睇親呢張gif
都覺得好過癮

應該要等經理人催佢先出

琪b太宅

都唔知好事定壞事

咁咪可以冇咁多緋聞啦

都係 但好令人擔心你知大陸幾撚多仆街藝人架啦

冇事嘅 食過梨定下驚先

要月b保護琪琪b

早

微博更新

好想做佢地隻寵物

好想養貓

呢個look唔多掂啵

個髮型累事 佢每次同佢隻貓影相 多數個造型都唔係好掂

隻貓好正

糯糯 一直都好想養呢一類貓

應該係英短黎

屋企人太多雜物養唔到

屋企環境真係好大影響
我細個果陣收養過一排，之後要搬屋新屋養唔到，果陣朋友話好想養，就比左佢收養。仲記得個陣好唔捨得到喊

所以我如果冇一個好嘅環境都唔打算養 唔想影響到佢

無錯
真係一生一世既承諾黎

聽日最後一集la

其實咩節目泥

兒童遊戲節目

好想打到呢隻野訓低
睇佢起唔到身個下應該好好笑

起又起唔到個下

來呀同我隻揪呀

嚟*

我輸啦

阿蛛笑得好魔性

阿月同阿琪幾會再見呢

牙蛛兒童向

我都想睇到

阿月

呢張真係好好笑

我要走la

Bye哆寶

我會間唔中用返哆寶嘅身份同大家見面㗎

其實哆寶同勇者咩關係

自己參透下

聽聞勇者就是哆寶 是咪真

我係佢隻喵

喊了

好唔開心 雖然未得聞睇

幾時有下個節目/劇

有劇 但未公布

要有VIP先睇到

申請

要俾錢 不過我諗冇VIP應該遲啲都有得睇 唯有等吓

如果最後冇呢

到時再算啦

讓聰明的敏敏豬幫你諗計啦

叫佢開個VIP帳號比我

我叫到佢既話 不如叫佢搵月b陪你睇仲好啦

唔知點解又有得睇 好滾動

你係邊到睇

芒果TV個apps

佢帶着我嘅信物 一齊出海lu

話說點解哆寶會走既

因為最後一集 話要翻啪吡星球 但其實最後冇走到 彈出又彈入

仲有冇機會見到月b架

戲內已經冇機會

岩先睇左月b微博 同哆寶d片 有d感動

好可憐，我帶返屋企照顧

俾左邊果個你

未睇過一集但都有d掛往哆寶

可愛既笑容

sad

琴晚兩邊都真係痴撚線

月B新相

佢又去拍綜藝 坐20日船

20日辛苦了...

牙月好掂

如果阿月係架妹或香港人真係會加100000分

呢啲嘢冇得揀

I know 就算琪b係

你個個都愛

新敏黨員留名

Lm

敏post無人開post

我開啦

我F5左勁耐都無

開咗

有冇蛛蛛新相

冇 佢起船呢20日 個網絡好差

去咗邊

好似係海南島 唔係好sure

勇巴係米冇心情推post

一嚟冇心情 二嚟佢呢幾日都冇乜update

我家敏敏豬 琪琪b生日喎

Happy birthday to man man

咩事

岩先淫敏黨肆虐

需要外援

我呢啲small potato點幫到你

傾掂數了

今晚12點正式撤回淫敏

好耐無入黎

齊齊仲拍緊節目 冇更新過

好耐冇見過牙月

打卡

Hello my friend

long time no see

終於有新片

你就是海灘上～的那烏克麗麗

好好聽

好耐冇見過月月啦

我loop左好多次

勇仔終於上水

有keep住mon下其他post

勇者巴

有冇月b新圖
呢排好負

冇ar 呢排拍緊節目keep住無新圖

阿勇

哆寶搵到阿月未

路過

咁一齊跳la

行過路過唔好錯過

咩造型

出海

佢ig

yessss

同我海天盛筵

好想淫牙月

此地不宜久留 我走先 bye

近排曦月有咩搞？

拍完個船嘅綜藝 之後飛咗去韓國

好正想屌

[/quote][/quote]

我屌得啦

不得不承認牙月已經正過牙琪了

要開始淫月了

此post已淪陷
各位有緣再會

愛我別走

如果你說 你不愛我

牙勇要走了嗎

求月b ig 感覺月b可以冶療我身上被琪琪傷害過既心

冇野做入黎睇下
點知全部都敏黨

但牙月都係琪手

旗手

就係愛琪b愛得太深 所以得到既傷害太大 需要搵可愛活潑既月b冶療下

敏黨出征 寸草不生

吾好酒

d相多過琪琪琪琪

牙月個埃豬好似開左好耐

用到多先係重點琪琪成日活係洪爐上面係唔得架

應該係佢呢排去左韓國先至用得多埃豬姐

屌，J美日韓女港女好過中共雞啦

G持

牙月隻貓今日生日

阿勇係米已經離開了……

勇巴係咪已經走左

聽講有人間唔中會J蛛兒

邊個!

顏無第一，奶無第二

推到牙勇番黎

就嚟要拋西瓜搵番勇巴番嚟

阿勇我想見你

勇主席

牙勇番嚟未牙

佢會唔會做左呂麗乳搖bot

轉左場

吾淫牙月了 勇者回來吧